[
    {
        "randomId": 177
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Icyanzu",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Amacandwe y'incira",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Ikibya cy'umusaza",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Inzoka",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]